[想占了]皇家馬德里球迷吹水區(89)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

[pink]以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

Miss me?

Good Topic

搵人貼賽程 搵唔到

華拉利受傷缺席鬥西維爾

皇家馬德里中堅華拉利受傷，將會缺席下場鬥西維爾的西甲硬仗。

皇馬今場歐聯以3：2擊敗多蒙特，代價之一是中堅華拉利受傷。

由於沙治奧拉莫斯、卡斯米路及卡華積都要停賽，現在又缺少華拉利，令到施丹很頭痛。

施丹說：「華拉利自己拉傷，稍後會安排詳細檢查。球員的狀況樂觀，但周六鬥西維爾應該不能上陣了。」

「今季我們太多傷兵了。球季這麼長，最理想狀況當然是球員全部健康，有足夠人腳上陣吧。」施丹慨嘆。

想斬你post了

自己賣撚曬d人

還我馬撚

自己放哂D人仲係到呻
ON99

怎麼有話題 牙朗誇
要做大贏家～

既然抽鏝，psg都會比人話保送，不如直接比隊比錫達斯等比比大哥踢我地出局算

抽咩都話保送架啦
仆佢個街 阿狗同鈀咁多年都係一樣對手都未撚講啦

想抽鏝鈀，反正都16郎
死得轟轟烈烈

想中psg

想打死獌狗

On9 topic
即負皮
開過啦

隊波咁撚樣比獌狗打撚死都似啦

你睇過呢幾埸獌狗就知daddy回溏到咩地步

咪又係嬴左爺爺

佢哋仲有勁過達仔嘅nigga渣古
半季唔夠就回晒塘

達仔再次淘汰我皇

咁貴仲廢過拿卡

點對車呀？

比鍚達子?

機C D運好似開始返黎
光頭佬又要場場出佢了

Keep到尋晚表現比佢正選都ok
鬼叫佢係唯一一個右翼
要打433就要出佢

小妹都係

630黎架屌

留下來吧

C7入波+好表現 左翼

借屍還魂

Real Madrid consider move for Atletico Madrid star Jan Oblak if Man Utd deal falls through

Florentino Perez is watching proceedings across the city and is considering a move for Jan Oblak.

Real Madrid want a new goalkeeper to replace Keylor Navas.

David de Gea and Thibaut Courtois remain top targets but Madrid are also considering moves for young Spanish stopper Kepa Arrizabalaga.

However if those moves fall through Perez could step up his interest in Oblak, according to Don Balon.

下體會鬼放人

備註個位
巴爾後備上場帶領球隊晉級再宣佈受傷
哩一句真係充滿高低起伏

有無違約金? 好似肥牛咁買斷

Daddy回塘還回塘
光頭佬啲運用撚曬啦

係咪唔買幻幻
轉玩買競爭對手球員

肥牛個陣唔算下體主力啦

不過與其要痾不甩
不如比貴啲買ddg好過

而家買鬼到咩

賓周馬死垃圾

基斯好勁

630都係

迷雲狗都係

一個25一個廢
最掛住馬撚同比比大哥

Onda Cero: Zidane's defensive problems ahead of Sevilla

❌ Carvajal, Ramos, Casemiro & Tejero (suspended)

❌ Varane injured & tests tomorrow

- Vallejo has muscle discomfort

細華係咪on9架
總係無中堅用果陣傷

當佢冇存在過

懷念一個二五仔真係狗都不如

呢條廢柴真係

下場用肥牛打中堅啦
改造成新拉膠

肥牛好似得米83?

仲可以搵咩人出

雙華真係..唉
牙洛

拉膠184

洛蘭迪大佬

我知 但拉膠彈跳力勁已經差好遠 牙朗都係185姐

識ball 清
有馬撚 沾屎可以死開了

下場352?
拿祖+洛仔+高仔 中堅

算吧啦無set回購,on9佩狗

細路 肥牛 拿祖 夏雞米

再講多次 係法甲唔比set回購

想念沾即係狗

可以學曼聯賣迪比比里昂果招

簽乜閪痾but甩呀 係買就買基沙文

都唔明點解你地仲會理個傻閪agger路 佢係公海獲獲都係做鳩皇馬 佢入黎你班傻閪又照同佢吹水

仲要630都有人叫佢留低

睇返重播,掃把佬對襪好似特別短
摺到好似普通長襪咁

唔9得曬喔

正路應該米路打中堅，出埋高仔

米路都停

屌你牙 我不嬲正常人

m洛定肥牛中堅 防線最高得米8如果係m洛打

光頭佬肯打正路你就驚啦

係正路 一早放棄左件法國肥鋒

見到個標題都唔開胃

睇睇醫生

平時食開屎，無啦啦有好野食緊係唔開胃

咁我寧願餓死算

冇一個係馬體會成名既人係買得成
D.Silver Kun De Gea

D silva華西喎

呢個真

施丹下旨：集中聯賽追分數

【體育】皇家馬德里教練施丹在球隊完成歐聯分組賽後，誓神劈願立即把視線放回聯賽戰線，當前急務就是在聯賽收復失地。

皇馬剛在歐聯H組以次名晉級，在16強有可能遇上其他歐洲強隊，不過教練施丹表示球隊現時會把集中力放在西甲之上：「我不會在意16強會遇上哪支球隊，無論下周一的抽籤結果如何，我們在2月之前都不會受到影響。」

「我們現時要集中追趕在聯賽落後的分數，我相信球員在歇冬後的表現將會回復正常水準。」皇馬開季頻失分，前14戰得28分，少榜首巴塞隆拿8分排第4，由於球隊即將征戰世冠盃，有可能在少賽情況下被進一步拋離，隨時以雙位數落後於巴塞，周六迎戰同分排第5的西維爾不容有失。

此外，王牌球星基斯坦奴朗拿度周三賽後又再刷新歐聯歷史，成為歐聯史上首位分組賽6戰均有士哥的球員，不過這位葡萄牙球星仍未滿足，賽後他接受訪問時表示有更遠大的目標：「我希望今季能夠再次贏得歐聯冠軍，這是我們的目標。」

談到今場比賽，C朗對自己的發揮表示滿意：「很高興球隊能夠以一場勝利完結分組賽，而我也射入一個精彩的入球，同時創下了一項紀錄，我對此十分滿意。歐聯是一項我們非常重視的賽事，能夠入波也是我重視的任務。」

軒歷基斯再激活一人！皇馬後悔嗎？

時隔兩個月，拜仁在歐聯小組賽再次面對大巴黎，拜仁全隊也展現出了截然不同的狀態。而在今場3-1的勝利中，占士洛迪古斯的表現無疑閃耀全場。

今場比賽J.洛被教練軒歷基斯安排為球隊的進攻中場，但是在比賽的過程中，他的位置更加靈活，他可以時常和列貝利、高文進行換位。這樣的安排讓J.洛獲得了更大的活動空間，他也成為拜仁前場最活躍的球員之一。

開場僅8分鐘拜仁組織攻勢，列貝利得球後快速推進，然後分球給遊弋到左邊路的J.洛，J.洛得球後沒有選擇傳給小禁區附近的利雲，而是出人意料地倒三角傳中給後插上的高文。J.洛這一次選擇讓大巴黎的防線猝不及防，高文也順勢將球頂給門前的利雲，後者的打門幫助拜仁取得領先。

在傳出關鍵傳球幫助拜仁首開紀錄後，J.洛發揮的更加出色。在第28分鐘拜仁再次展開攻勢，列貝利分球給J.洛，J.洛得球後稍作調整就用一記傳中把球送入禁區，皮球劃過一道弧線，精準的落在禁區內杜利素的頭上，後者輕鬆將球頂入球門，拜仁也迅速取得了兩球領先。

此後J.洛繼續著自己出色的發揮。全場他共送出8次傳中，其中4次轉化為關鍵傳球，1次直接助攻。此外，J.洛全場送出65次傳球，傳球成功率高達91%。他還貢獻了3次過人成功的表現。賽後，《》給他打出了8.2分的全場第二高分，僅次於隊友高文。

J.洛的出色表現也引來許多名宿、媒體的交口稱讚，此前，德國傳奇馬圖斯就盛讚J.洛是現代10號的代表：「在球壇，10號位發生了明顯的變化，而哈梅斯有所有成為現代10號的能力，是‘現代10號’的具體表現――可以進攻和防守，帶領球隊前進，控制比賽，做很多的工作。可以入球，助攻，控制中場，也能夠在任何時候把比賽掌控在自己手中。」

今夏，J.洛被時任拜仁教練安察洛堤從皇馬引入拜仁，許多人為此表示不解，他們認為J.洛不適合拜仁和德甲，而J.洛在賽季初的掙扎表現似乎也印證了這些人的說法。但自從安察洛堤離任，軒歷基斯接管拜仁以來。J.洛卻一掃之前的低迷，漸入佳境，並逐漸佔據了球隊的主力位置他的表現也愈發的優異。J.洛在拜仁的表現也引起了許多皇馬球迷的關注，今季的皇馬戰績出現起伏，也和J.洛等大將的出走息息相關。這名成名於世界盃，成長在皇馬的巨星級球員，也引起了許多皇馬球迷的思念。不過如今J.洛逐漸成為拜仁的新大腿，他也迎來了自己職業生涯的新的巔峰，未來擁有J.洛的拜仁也可以更多的倚仗這位頂級球星的出色發揮，這名哥倫比亞球星回歸皇馬的可能性也很小了。

【又傷一件】皇馬往後比賽該如何走下去...

皇馬的玻璃人可不只有巴爾一個，這不，在對多蒙特的比賽在，皇馬中堅華拉尼又受傷了。比賽第37分鐘，華拉尼提前離場，他明顯是受傷了。法國人的受傷給施丹帶來了麻煩，因為對西維爾，皇馬只有拿祖費南迪斯一位中堅了。西班牙《阿斯報》也打出了「大問題：華拉尼受傷，施丹無中堅可用」的標題。

施丹在球隊防守區域面臨的問題增加了，缺人的情況變得嚴重了。對多蒙特的比賽，華拉尼腿部肌肉受傷，不得不提前離場。雖然球會官方的傷情通告還沒出來，但他週六對西維爾缺陣的可能性是很大的。據悉華拉尼是左腿受傷，對赫羅納的比賽，他的左腿二頭肌就曾受傷，為此還缺陣了兩場比賽。

《馬卡報》表示，傷病沒有遠離皇馬，對西維爾，皇馬後防線面臨巨大問題。華拉尼的肌肉傷病哪怕不是很嚴重，他也幾乎不可能參加對西維爾的比賽。

這已經是華拉尼今季第三次受傷了，因為肌肉傷病，對華倫西亞和利雲特他沒有上場，之後又傷病問題缺陣了對熱刺和拉斯彭馬斯的比賽。華拉尼今年才24歲，如此年輕傷病問題卻這麼多，這肯定讓人擔心。

華拉尼的受傷，加上拉莫斯和卡爾瓦哈爾的停賽，讓皇馬後防線人手短缺，更糟糕的，後備球員巴列霍也在歐冠盃比賽前的最後一刻落選大名單，原因是他的腿部肌肉出現了問題，而教練組不想讓他冒險。在新聞記者會上，施丹也確認了這一點。還有，曾客串過中堅的防守中場卡斯米路也因累計5張黃牌無法出戰西維爾。

《阿斯報》表示，在這樣的情況下，施丹必須要絞盡腦汁組織一條後防線，以對陣實力強勁的西維爾。而目前皇馬剩下的後衛只有阿什拉夫、拿祖費南迪斯、馬些路和特奧，其中3個是邊後衛，只有1個是中堅。

《馬卡報》推測，如果施丹不進行試驗，用常規的替代方案的話，皇馬對西維爾的後防線應該是阿什拉夫、拿祖費南迪斯、巴列霍（如果能復出的話）和馬些路，而他們的面前，沒有了卡斯米路這位能攔截一切的強力防守中場……

賽後談到球隊缺少中堅的問題，施丹表示：「這是足球的一部分，有時候是中堅受傷，有時候是前鋒受傷……」對於防守中場馬基斯・洛倫特踢中堅的可能，施丹表示：「他踢過這個位置，不過不是在一隊。等著看吧，我會派出一支有競爭力的球隊，以踢出一場好比賽。我們有球員，會找到解決方案。」（沙治奧）

點解華仔又成日傷

極度尷尬！奧巴美楊自薦慘被皇馬無視

日前，據西班牙《足球先生》報導，多蒙特前鋒奧巴美楊聯繫了皇馬，但施丹並不希望1月買他，施丹的首選是繼續使用賓施馬。這位加蓬前鋒雖然曾經是皇馬的目標，但他如今加盟皇馬的希望並不大。

奧巴美楊和多蒙特的矛盾再近幾週愈演愈烈，雖然在12月6日晚的歐冠盃比賽中梅開二度，但球員和球會的裂痕已經無法彌補。

實際上皇馬並不是奧巴美楊唯一聯繫的球會，在昨天意大利多家媒體都有報導，奧巴美楊聯繫了AC米蘭方面，希望米蘭能夠帶走他。看起來奧巴美楊對於離開多蒙特已經急不可待。採取了「廣撒網」的策略，以求找到冬季轉會加盟的球隊。

但對於施丹而言，雖然賓施馬狀態不佳，但施丹依舊視其為無法替代的鋒線主力，他並不希望換掉賓施馬。賓施馬和施丹都是法國人，兩人的關係一直非常好，很多皇馬球迷都戲稱「賓施馬是施丹的親兒子」。在這樣的時候，施丹自然不希望「親兒子」被取代。

不過賓施馬雖然在今年夏天和皇馬續約，並且違約金高達10億歐元，但如今狀態下降，佩雷斯已經準備最晚到明夏賣掉他，根據西班牙媒體報導，皇馬的首選目標是簡尼。

夏天時多蒙特對奧巴美楊開價達到1億歐元，由於開價太高，最終他哪兒都沒有去。奧巴美楊曾在去年表示「我曾對我爺爺承諾要在皇馬效力」，但現在看來，他已經很難完成對爺爺的承諾了。如果真要離開多蒙特，AC米蘭對他而言是一個較好的下家。而中超球隊其實對奧巴美楊而言也是不錯的選擇，畢竟在那裡有豐厚的合約。

美羊羊今年幾多歲呀
過多2-3年咪又係交唔到貨
買都唔係買你啦下話
werner 馬撚

琴晚如果賓周落場第一球應該射比龍
第三球跳都唔跳 由得龍門接實個波

C朗起程到巴黎等攞金球獎

【體育】作為金球獎候選人之一的基斯坦奴朗拿度，在個人社交網絡分享自己登上私人飛機的照片，準備前往巴黎。

一年一度的金球獎，將於周四假法國巴黎艾菲爾鐵塔頂樓進行頒獎禮，作為大熱門的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），亦已出發前往當地，準備贏取個人第5個金球獎，與宿敵美斯看齊。

C朗乘坐自己的「CR7」專機前往巴黎，上機前亦不忘拍照，並將自己登機一刻的照片放在個人社交網絡instagram，而其女友洛迪古絲亦有更新instagram，相片中看見C朗與家人一同前往，包括早已各外透露行蹤的媽媽Maria Aveiro，洛迪古絲更留言寫上：「與家人前往巴黎金球獎頒獎禮。」傳媒更報導如C朗媽媽亦一同前往，C朗奪獎的機會可說是高聳入雲。

此外，外界亦有C朗新波砵的照片流出，照片中看見運動品牌贊助商「一剔」為C朗設計的新波鞋，波鞋以金銀色為主，當中列有2008、2013、2014、2016和2017，前4個均是C朗贏得金球獎的年份，加上鞋背亦有印上葡文「第5次勝利」的英文，估計「一剔」已睇好C朗會勝出。

圖片來源 : Instagram圖片

黃金左腳快回家吧

迪馬

Ballon d'Or countdown so far
=29: Dries Mertens 🇧🇪
=29: Philippe Coutinho 🇧🇷
28: Edin Dzeko 🇧🇦
27: Mats Hummels 🇩🇪
26: Jan Oblak 🇸🇮
25: Karim Benzema 🇫🇷
24: Radamel Falcao 🇨🇴
23: Sadio Mane 🇸🇳
=21: Leonardo Bonucci 🇮🇹
=21: Pierre-Emerick Aubameyang 🇬🇦

阿Ching 沾兩年後都未必番黎啦 唔好想啦

牙朗獎已攞 ？

金球無頒獎禮?
無人提既

巴黎鐵塔都要為牙朗著燈

嘩...屌

都29歲啦
當初又逼人走

帶埋包皮返黎啦 咁近

好想要包皮
對拜踢得好成熟
你媽一對勁少少既隊已經過唔到人

Official | UEFA sanction Carvajal with 2 games for forcing a yellow card against Apoel. [cope]

馬德里政府

451雙防中死頂到完場前面棄賓用五月/辛

點解頭三冇拉隊/摩笛
泥馬憑咩

保斯：不認為皇馬是歐聯大熱

【體育】雖然多蒙特作客班拿貝球場以2:3不敵皇家馬德里，不過教練保斯認為，皇馬不一定是贏得歐聯的大熱球隊。

多蒙特於周三歐聯H組對皇馬的比賽，雖然一度以0:2落後，不過球隊憑奧巴美揚連追兩球，可惜被盧卡斯華斯基斯於81分鐘頂入1球，最終以2:3落敗。賽後多蒙特主帥保斯（Peter Bosz）說，「經過今場比賽之後，我不知道應否說皇馬是贏得歐聯冠軍的大熱。他們今晚不是很強，雖然他們不少主力球員休戰，但他們是其中一支熱門球隊。」

多蒙特以小組第3名完成，他們將會把專注力轉移到歐霸盃，保斯補充，「我們想繼續在歐聯比賽。現在我們會出盡全力迎戰歐霸盃。當受傷的球員歸隊時，我們會有所改善，我們仍須提高我們的水平。」

提到曾與皇馬有聯繫的奧巴馬揚，保斯當然希望留住這位多蒙特球星，「他不是馬德里的球員。我當然是在開玩笑！他已經多次表現出他是一個出色的球員。他速度快，有很多入球，我希望他能和我們在一起很多年。」

占士撐C朗：值得5奪金球獎

金球獎結果快將公布，C朗是熱門得獎人選，前皇家馬德里隊友占士洛迪古斯開腔撐這位葡萄牙球星，稱對方值得第5度贏這殊榮。

卡華積歐聯故意領黃被罰停多一場

皇家馬德里守將卡華積因在早前大勝尼科西亞一仗，於賽事末段故意領黃牌「洗底」，被UEFA紀律小組追加多一場停賽，令他將在歐聯16強首回合賽事缺陣。

本身已累積了2面黃牌的卡華積在大勝尼科西亞6︰0一戰，於補時階段故意拖延掉界外球，因此領下黃牌在分組賽最後一戰對多蒙特「夠數」停賽。UEFA的紀律小組調查事件後，決定就他這行為判罰停賽2場。

由於卡華積在周中對多蒙特一戰已停賽，因此他只需在明年2月上演的16強淘汰賽首回合賽事停多一場便可復出。

特登鏟人嚟洗牌咪仲衰

皇馬主席:C.朗拿度是世界最佳球員 代表皇馬所有價值

皇馬主席佩雷斯參加了《法國足球》「金球獎」的頒獎典禮，在C.朗拿度捧杯後，佩雷斯用法語稱讚了C.朗拿度。

皇馬主席表示：「能和基斯坦奴以及眾多前皇馬球員來到這裡，我非常滿意。對於皇馬以及全世界的皇馬人來說，這第五座金球獎獎盃是一大榮譽，一種認可。C.朗拿度是世界上最好的球員，他代表了皇馬所有的價值。」

佩雷斯稱讚C.朗拿度是迪史堤芬奴的接班人：「和迪史堤芬奴一樣，C.朗拿度也是歷史上最好的球員，C.朗拿度是他的接班人。在C.朗拿度之後，球會會迎來新的時代。」

談到歐冠盃和金球獎的獎盃，皇馬主席指出：「全世界都知道皇馬，我們的責任就是獲得獎盃，正因為如此，我們有很多的歐冠盃獎盃、金球獎獎盃。在皇馬和歐冠盃，皇馬和金球獎之間，有著非常美好的愛的歷史。」

洗牌都唔撚比

Real Madrid's #BallondOr2017 players:

1. CRISTIANO
5. Modric
6. Ramos
12. Isco
16. Marcelo
17. Kroos
25. Benzema

呢個陣容

差拖舟同費高

有前冇後

isco 12 b9

低過卡雲尼

大簡/卡路士

最老果個送去老人院先啦
睇見眼淵

牙維

除左Dribbling
究竟ISCO有咩勁過占士?

係拜超踢波有靚數據仲貢惡

有人係西超踢波

你真係好垃圾 又迷雲又迷沾

喜歡足球的人一定會愛上雲加

好尷尬😅

迷沾愈黎愈出面了

五個post起碼有兩個

Florentino: If Neymar is at Real Madrid he would have a bigger chance to win the Balón d'Or. This club gives what greats players need. Everyone knows that I wanted to sign him back then.

起馬2020先得啦

德甲都叫渣

呢個真
我唔係阿迷都好撐爺爺

拜乜撚野超
西波皇連西丙同升班馬都贏唔到
學撚埋班英超狗係到講競爭大！？

630 out

衰鬼又無講錯

為左撐占反埋皇
Ching Ho Ball

都好過630智障

老老竇竇
佢講事實咋喎

你迷摩迷nigga

本是同根生

佢邊忽有反皇

係班反james反到痴撚哂線

巴利受傷退場
華拉尼受傷退場
巴利受傷退場
華拉尼受傷退場
巴利受傷退場
華拉尼受傷退場
巴利受傷退場
華拉尼受傷退場

唉我唔入呢個POST了

果隻迷沾狗不嬲傻鳩黎 仲要係阿狗 \

Sor囉 反占了

oh on!

on撚9我屌你老婆

做咩屌自己
係咪想我今晚執你兩劑

唉 ... 條煩膠又嚟

Bale ching出手啦

番高登算了

同占士一樣
回家吧

On9迷占又搞事 成班拜狗

講得好

由假膠變成煩膠

拜你屎忽
迷包皮是咪psg迷啊

係

你迷戴巴拿
蛆狗

你係獌迷

講得好！

卡路士：C朗仲有大把獎等往攞

皇馬名宿卡路士和朗拿度表示，5奪金球獎 C朗，獎項會陸續有來。

C朗5奪金球獎，追平美斯紀錄，皇馬名宿卡路士相信未來C朗的獎項陸續有來。

兩屆金球獎得主，另一皇馬名宿朗拿度亦有 在法國出席金球獎慶祝活動，他表示C朗值得贏金獎，並會特地為他慶祝。

西媒：莫迪歷已知會拉莫斯準備離「艦」

【體育】皇家馬德里中場莫迪歷的合約將於明夏完結，有報道指他無意與球會續約，並已經向隊長沙治奧拉莫斯透露離隊的決定。

自2012年加盟皇家馬德里以來，莫迪歷（Luka Modric）就成為銀河艦隊中場不可或缺的一員，他已經替球隊贏過3次歐聯冠軍及1次西甲冠軍，亦入選今屆金球獎前10名，僅不敵基斯坦奴朗拿度、美斯、尼馬及保方4人。不過西班牙傳媒《Diario Gol》卻指出，莫迪歷在皇馬的日子已經進入倒數階段，甚至已經向沙治奧拉莫斯表明去意。

據悉，莫迪歷與皇馬的合約於明夏完結，現時國際米蘭正和這名克羅地亞中場洽商加盟事宜，亦有傳曼聯及熱刺均有意出價，羅致莫迪歷補強中場線。

莫迪歷離隊對皇馬來說絕非好事，因為皇馬今季在聯賽接連失利，面對中下游球隊屢屢意外失分，目前已經落後榜首的巴塞隆拿8分，若果莫迪歷於冬季轉會窗離隊，無疑對皇馬是雪上加霜。

手足情深！C朗助兄長戒酒

【體育】剛再奪金球獎的基斯坦奴朗拿度在球圈有「慈善球王」的外號，一向樂於行善，又願意滿足球迷們要求；對家人，一向是family man的C朗當然更好。

皇家馬德里2014年於歐聯決賽大勝馬德里體育會，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）賽後在鏡頭面前與比他大10歲的哥哥Hugo擁抱，令兩兄弟之間的感人故事曝光：C朗已達到為皇馬贏歐聯的承諾，輪到Hugo履行戒酒承諾。

Hugo過去有多年吸毒及酗酒惡習，但在C朗的精神支持加上金錢援助下，他終於成功戒癮，現在就幫忙打理位於家鄉的CR7博物館，過著正常生活。與此同時，兩兄弟的關係亦變得比以前好，放假時會結伴出遊，而C朗更是姪兒的教父。

據傳媒報道，C朗母親當年的清潔工薪酬只能勉強足夠支付Hugo的戒酒治療，可惜之後他的酒癮復發，結果11歲就加入士砵亭當學徒球員的C朗，16歲起就出錢幫助哥哥。

卡華積蓄意領黃遭罰停兩場

【體育】歐洲足協周四宣佈，認定皇家馬德里守將丹尼爾卡華積上月歐聯比賽期間故意領黃，因此決定罰他停賽2場，意味著他肯定無法在16強首回合上陣。

皇家馬德里上月歐聯分組賽作客大炒尼科西亞6:0，守將丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）因在補時階段拖延時間而被球證出示黃牌，令他個人今季歐聯累積滿3面黃牌，按賽例自動被罰停賽1場，因而錯過了本周中鬥多蒙特的分組賽煞科戰。

歐洲足協（UEFA）周四宣佈，對於卡華積蓄意領黃「洗底」的行為予以懲罰：「卡華積被罰於2場UEFA賽事停賽。鑑於這名皇家馬德里球員沒有參與2017年12月6日鬥多蒙特的比賽，他仍然需要再停賽1場。」

屈居熱刺之後以H組次名出線的皇馬，6場分組賽的其中3場，11人正選陣容裡都有卡華積在陣；雖然16強抽籤尚未進行，暫時仍未知對手是哪隊，但在明年2月展開的16強賽事裡，卡華積鐵定未能於首回合上陣，未知會否對教練施丹造成困擾。

巴利避戰西維爾

【體育】皇家馬德里主帥施丹證實，周末對西維爾一役，加里夫巴利將不會落場，但期望他可於稍後的世界冠軍球會盃復出上陣。

施丹（Zinedine Zidane）周五出席對西維爾的賽前記者會時說：「加里夫巴利（Gareth Bale）明天會否上陣？他（今天）只參與了部份操練，不會，他明天不會上陣，計劃是他將會在世界冠軍球會盃歸隊，我們會視乎情況，看看他能否於首戰上陣。」

除了巴利未能上陣外，施丹指出後衛華拉尼亦因為肌肉輕微拉傷，明天未能落場，同樣期望他可於世冠盃復出，皇馬的好消息則是捷西斯華利祖歸隊，周六可為皇馬鎮守防線。

儘管有華利祖回防，但華拉尼受傷，丹尼爾卡華積、沙治奧拉莫斯和卡斯米路停賽，皇馬後防線可用之兵寥寥可數，施丹肯定頭痛不已。

C朗：我係史上最佳

【體育】基斯坦奴朗拿度贏得金球獎後聲言，自己是歷史上最佳一位足球員，踢法猶比美斯和尼馬更加全面，5奪金球獎絕對實至名歸。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）周四力壓美斯和尼馬，第5度勝出金球獎，贏盡球壇中人的認同，但到底誰人才是最認同該名皇家馬德里前鋒？答案原來就是C朗本人。他接受《法國足球》訪問時自豪地說：「我是歷史上的最佳球員，無論身處逆境和順境，我尊重所有人的意見，但我從沒見過任何人比我更好，我一直也這樣認為，沒球員能做到我做到的事情，沒球員比我更全面，我左右腳皆精、快速、充滿力量、頭球了得，能入球也可助攻。」

「有人認為尼馬和美斯更佳，但我告訴你，沒球員比我更加全面，沒人比我贏得更多個人獎項，我不止是說金球獎，不是嗎？」

「我比美斯更早贏得金球獎，他之後超越了我，連續4屆勝出，我不會掩飾自己的傷心和憤怒，我出席頒獎禮但未能勝出，我甚至因此失去動力，不欲出席，因為鏡頭焦點不在我，但在足球世界，人們只會計算最終成績，我耐心等候，終於再贏金球獎4次。」

摩迪子點解唔願留係到
一定係頂唔順拖舟d濕鳩用人同戰術

想學沙比等後生上位
講真高仔係時候接班

點解話咩接班果D都係咁易傷

掃把先係摩迪真正接班人
高仔打前一格啦

Valverde =牙卻接班人

諗起當時沙比走左,得到機會的係文迪.......

C朗自稱史上最佳 施丹贊同

5奪金球獎的C朗拿度貫徹自信表現，自認為是「歷史上最佳球員」，對於這個說法，他的皇家馬德里主帥施丹表示認同。

擊敗美斯及尼馬當選的C朗，認為沒有人做到他可以做的事。施丹被問到是否同意時說：「是的，很多球員在這個球會十分成功，但沒有人有C朗的成就，而且他還會繼續達到更多。我認為他是世界上最佳球員，要讚賞他很容易，雖然沒有甚麼其他東西可以說了。你可以看到他每場的貢獻，實在是了不起。」

施丹續說：「有天我跟一些人聊天，並說到一個球員在此效力15年也不會達到C朗的成就。他在這裡創造歷史，希望他會留效至他決定掛靴。」

C朗不時被傳在皇馬過得不快樂，有機會離隊，但施丹強調並沒有此事，散播謠言的人只是想激怒C朗。

BALE BACK TO TOTTENHAM? POCHETTINO WON'T RULE OUT MOVE FOR REAL MADRID STAR

Mauricio Pochettino admits Gareth Bale could return to Tottenham from Real Madrid at some stage, saying “you never know in football”.

其實掃把先係打前一格嘅人

猩猩同肥普交換算

如果摩迪真係走嘅一定要買華拉堤

兩年前j過
不過遲早似去疤

大把中場啦
轉番打3中場陣既話
正選用伊 卻 米
後備有辛 高 掃
唔覺得華拉提勁過上面呢d好多
係要買中場就買KDB

但係其實得伊高係可以大範圍走上走落覆蓋全場
kdb咪又係攻擊型

唔講已經唔記得左掃把佬
存在感太低

走乜春牙

今晚我皇有分落袋，我請力架維去搵yoyo

做咩連你都走呀？ ... ...

皇由所謂統治到末落要需要一年時間

根本掃把佬有料到
幾十分鐘都唔比佢踢

高圖爾斯不抗拒返西甲

車路士門將泰拔高圖爾斯不抗拒離隊，他表態有興趣轉會重返西甲。

比利時門將高圖爾斯一直想重返西甲，有消息指他可能投效皇家馬德里。

雖然這位25歲門將已經同意續約車仔，他的合約現在去到2019年，不過他仍然想走。

「每個人都知道我的情況，西班牙吸引我。即使不是現在，總會有機會回去。」高圖爾斯說。不過，他指現在未收過皇馬邀請。

MAN UTD PLOT ASENSIO BID

Manchester United will make a move for Real Madrid midfielder Marco Asensio in January after shelving plans to try and sign Gareth Bale, reports Don Balon .

The Red Devils are confident they can land the 21-year-old as he has been unable to nail down a regular starting berth at Santiago Bernabeu.

我夾$100

走啦獌狗

d錢留黎比你book場同宇城飛隻揪啦

咸豐年前既事仲提

49000又發惡

唔岩聽咪再潛過囉

講撚到呢個地方你話事咁
唔啱聽就潛 麗得黎又幾抵死 笑撚死

英超狗又打交

Round2, Fight！

雲加險簽聯vs傳曼聯

唔通我叫你仆街你就真係去仆街咩
醒少少啦
你潛完水之後除左吠少左肉酸智力都係無改過

去到呢個時候你都係自己講自己笑
2018都黎啦 仲黎阿Q精神

痴線 走左咪又係用機師 買咩撚華拉提

買番個一兩個正前就差唔多 賣bale再踢賓周落第一後備 咁機師都自然賣嫁啦

FF

世清疲於奔命了

死開啦賣料狗
你快撚啲輸埋全家條命呀

呀維好燥底

唔記得食綠豆

啪住女睇波無衝突

10:30 有拜仁
你真係唔睇?

做咩姐你

唉點解季初停完賽，朗就搞成咁
明明上年歐聯發威，西超一出嚟又世界波....
本身仲以為可以高峰多一兩年

ching今季歐聯訓著左?

16強出局啦

你鍾意啦屌
駁你又話講呢又講路 唔駁你又叫我潛
死獌狗真係弱撚智

諗住食幾多粒

佢不嬲躁架啦 講兩句唔啱聽就追住黎咬
我隔離屋隻狗都冇咁煩

你隻傻鳩真係好撚鐘意自打嘴巴
你唔諗下你以前個個post都肉酸肉撚到1001
家陣屌鳩我追住你黎咬
係咪忽撚大左?

得罪講句 我睇唔出你有邊忽駁過人
你做乜野都係柒住咁走

其他皇狗上黎9up 直線假膠好撚易分
唯獨你條傻鳩講野我覺得係100%真心

如果聯賽都可以打翻起就好
而家時不時先有態睇到都好心up

OH ON都係假膠黎 大家以後唔準笑我 邊個笑我屌邊個女友

左右不分就真心 ?

ALL假的 都係搞下笑之嘛

捧阿仙奴可唔可以捧埋皇馬

唔得喎

TO ALL阿狗:躝!

拿卡換賓周=

唯有厚住面皮留底

難忘賓施馬門前補中

今晚睇完波個時間岩岩好可以接住玩MHW beta

施丹「親兵」愈踢愈沉

【星島日報報道】（星島日報報道）皇家馬德里西甲戰績不濟，除了主力離隊外，與主帥施丹愛將賓斯馬和馬高阿辛斯奧陷低潮亦有關。賓斯馬入球量銳減，明年征戰世界盃的美夢難實現，而獲喻為金童的阿辛斯奧則不復上季漸露頭角的勇態。

艾華路莫拉達和占士洛迪古斯離隊，令施丹上季以二隊出戰西甲的奇招不再有效。同時，後者愛將賓斯馬今季西甲上陣十次僅得兩球進帳，參加明年世盃的美夢更提早破滅，法國足總主席拿格列揚言︰「他不再是國家隊不可或缺一員。」法國媒體民調顯示，僅十八巴仙球迷支持他回歸，接近六成支持棄用此子。

阿辛斯奧去季得施丹一手提拔，但各賽事近六場只入一球，正選席位開始不保，最近三場歐聯都只是後備上陣踢了十多分鐘，上季光芒不再。

希望以三分為出戰世冠盃壯聲威

皇馬今仗後防鬧兵荒，中堅沙治奧拉莫斯停賽，捷西斯華利祖和華拉尼因傷倦勤，僅餘拿祖費南迪斯一中堅可用。加上右閘丹尼爾卡華積和防中卡斯米路停賽，中、後場可謂千瘡百孔。

係啦 知你犀利啦
你最假呀得未呀 咪撚煩啦死假狗

細華

入親黎講野都jer曬 好想知牙維你現實係咪熱狗 下下啄住政府

世清以前叫維哥做老死

你當人係自己人 人地都唔係呢
同阿狗出得太多25一樣 雲加

疤已經買電話佬9成咁濟 拖舟繼續on99咁

何來9成

我淨係當你條傻鳩係異類

先撩者賤
你回巢個陣我得q閒理你咩傻閪
唔好睇到自己咁高啦

[皇區] 皇家馬德里vs西維爾

摩迪子走左,得到機會的係

機師

機師key 波
我急不及待想看看

梗係睇佢touch down

433機師正選
伊竟然後備

m洛都係後備

得佢一隻翼

條右路勁到

條後衛勁到

我朗表現如何?

復活了

樓豬假皇 成場波出現得一秒

主席一唔係到 隊波就順左

Man of the match

伊斯高後備就贏五球
咩意思先！

[有圖] C朗拎金球 vs 美斯拎金球

笑到訓唔著

機師=MVP (好似係)

無得睇先黎大勝

周六世界冠軍球會盃半準決賽，亞冠盃冠軍浦和紅鑽以0:1不敵主隊艾查捷拉；後者殺入準決賽鬥歐聯盟主皇家馬德里。

你唔係睇拜仁咩 皇關你咩事

邊個負評我

啫啫啊
留TG

佢鍾意睇小勝1-0

棋靈王幾時自貼

擺明之前就光頭佬排錯陣啦
on99踢4-3-1-2 牙朗俾人圍到鐵筒咁又冇人拉邊

鬼叫佢想出哂卻摩米伊咩

馬些路：C朗拿度才是最強球星

皇家馬德里球星馬些路指隊友C朗拿度才是地上最強的球星，又指他和美斯有點不同。

馬些路大讚這位好隊友道：「我是C朗拿度的球迷，這件事很清楚。C朗和美斯是不同類型的球星，他們都值得被嘉許。我們很幸運，可以和他們活在同一個時代。」

「對我來說，C朗才是最佳球星。我未有親眼看過馬勒當拿和比利，但現在我清楚知道C朗才是第一。」馬些路說道。

因為想扶isco上位

細路

出卻摩米伊唔係問題
搭賓周係前面跟本幫唔到阿朗D咩

賓周係作用王 拉開空位 做二傳

14/12 凌晨1點 有世冠杯4強

我朗一出就少掃返幾粒

Jerjer呢

Full team

感動既係又開始吹奏梅西

賤種獌

秘密武器牙bale

歐聯決賽後 第一次full team？

Bale咪又係踢30分鐘之後傷

有冇咁耐呀..

其實文員華踢過90分鐘未

估唔到公海有人學nigga改quote

尋日咪踢左囉

大定細
2個都文員

好彩你隻死拜狗唔係講緊我
我真皇

hahaha 呢個好笑

Oh on

我平時咁撐你 估唔到你咁樣樣反骨

好地地唔得嘅

皇馬防線瘋狂打臉 他們強才能追上巴塞

皇馬對西維爾的比賽，拿祖費南迪斯和巴列霍臨危受命，組成了一對非常看上去顯得怪異，但又極具效率的中堅搭檔。雖然後防線上卡華積、拉莫斯、華拉尼缺陣，但拿祖費南迪斯和巴列霍表現出了極高的水準，他們也幫助皇馬拿到了非常重要的3分。

拿祖費南迪斯與巴列霍的組合是特別值得稱道的，要知道，這僅僅是他們第二次在球場上搭檔。此前他們只在西班牙盃對富恩拉布拉達的第一回合比賽中聯袂登場。那場比賽，皇馬2-0擊敗對手。

施丹在23場比賽中採用了9種不同的中堅組合，在西甲對赫羅納以及歐冠盃作客對熱刺的比賽中，他還曾讓卡斯米路客串中堅。其中最常用的搭檔是拉莫斯和華拉尼的組合，兩人一起踢了14場比賽，但這場對西維爾的比賽，兩人都不能上。

而拿祖費南迪斯和巴列霍的身體情況也不是非常好，都有小傷在身。不過這場對西維爾的比賽，皇馬的球踢得非常順利，一切都按照設想展開。施丹的弟子們踢了一場圓滿的比賽，球隊在上半場就攻入對方5球。巴列霍在預判方面非常準確，出球時也總能到位，而插上進攻時同樣具有威脅。拿祖費南迪斯的表現也無可指摘，他在球場上展現了極高的職業精神，可以說一場一場比賽，拿祖費南迪斯都在給大家上課。而此役拿祖費南迪斯還讓球隊獲得最好的開局。比賽剛開始，皇馬獲得角球機會，對方球員解圍失誤，皮球打在穆里爾頭上偏轉，拿祖費南迪斯近距離破門。

這是拿祖費南迪斯今季在西甲的第一球，也是他職業生涯西甲第4球。此球還是皇馬在2017-18賽季的最快入球。有意思的是，上季對西維爾，拿祖費南迪斯也曾取得入球。如此快就取得入球讓皇馬士氣大振，而西維爾則遭受巨大打擊。拿祖費南迪斯今場比賽的任務是防守，但此役他首先為球隊的進攻做出了貢獻。

賽後《阿斯報》對巴列霍和拿祖費南迪斯的表現做出了點評。對於巴列霍，該報指出：「巴列霍用出彩的表現清除了外界對自己的疑問。他向前邁出一步，幾次搶在洛尼圖和穆里爾之前破壞對方的機會。他為阿什拉夫提供了很好的幫助，與拿祖費南迪斯也是心有靈犀一點通。巴列霍在攔截對方時也表現非常出色，好像整個賽季都是在正選一樣。」

對於拿祖費南迪斯，《阿斯報》指出：「他的表現非常耀眼，一如既往地。對西維爾，他和上季一樣抖機靈取得入球。上季他就曾利用對方球員的嚴重失誤，依靠自由球得分。這一次在獲得角球時，他也是利用對方的失誤得分。和巴列霍一樣，他在場上表現非常穩固，可以說是遊刃有餘。拿祖費南迪斯是皇馬最好的移動板塊，無論在哪個位置上都表現出色，他是出色的中堅、神奇的邊後衛，而且還擁有很好的個性，是榜樣球員，是皇馬年輕後防線無聲無息的領袖。」

賽前人們對皇馬的防守非常擔憂，擔心主力缺陣的皇馬防線可能無法對抗實力強大的西維爾。然而，拿祖費南迪斯在巴列霍和阿什拉夫的護衛下，確保了皇馬防線的穩定。在幾個月未能達到期待後，今場比賽皇馬的B計劃開始發揮作用。賽前，所有球迷都對球隊後防線缺兵少將的情況非常擔心，但拿祖費南迪斯和巴列霍們表現出了很高的水準。皇馬球迷希望這樣的版本能在接下去的世冠盃以及對巴塞的比賽中延續。

Cristiano has won his 500th game (club only) this evening against Sevilla.

Cristiano has 622 goals in his professional career (Real Madrid 420 - United 118 - Portugal 79 - Sporting 5). He has surpassed Eusebio (621) as the Portuguese footballer with most goals ever in history. [@pedritonumeros]

Cristiano always scores a goal in the match after he's won the Balón d'Or with Real Madrid: 4 matches & 6 goals scored. [marca]

Cristiano (18 goals - goal every 103 minutes) has a better goal ratio than Messi (20 goals - goal every 115 minutes) this season.

Cristiano also has a better goal ratio in 2017: 51 goals scored in 57 games (every 95.9 mins) compared to Messi's 52 in 61 matches (101.7 mins) [as]

唔知乜鳩先生: 華利祖無場好波

Sorry呀白白 岩岩比人爆ac先亂講野

我屌你老母牙

今晚支持牙維帶隊屌爆哥狗

岩

黑人維vs link王

撐摩反獌

臭雞

2個都係唔洗爭

有冇LINK睇阿維對ON99王

牙維請振作

lkk神助攻

作為一個nigga你應該支持返nigga嫁
唔好喊啦nigga

🤕

又紅牌保送

屌你兩個波都無吹停
維拉尼爾班人又唔投訴係咪懵撚左

維拉又係幾兇狠嘅呢下

英超曼聯又輸一場
係魔性

同獌家nigga人

摩daddy

獌狗輸波打人，魔性

忤逆子

以前國家打吡次次都開拖架啦
第一日識摩佬咩

仲串我皇馬手足
死黑鬼係咪好好打？

好彩我係真皇

屌你老母死獌狗

屌得好!

阿維

精神分裂

牙維有冇去幫手打交？

牙維去左幫獌聯開哥狗拖，而家入左院

阿維輸波

打得好！保護daddy

呀維輸到痴撚左線

daddy準備回歸拯救西波皇

第一個打柒泡狗

Welcome Conte

kante就

如果要拔苗助長
支持用辛好過用ISCO
ISCO上腳太多了
躝落BENCH反省下

明明係拖舟要求
講到好似佢有權決定咁

想占了

拖舟要求ISCO做Playmaker係一件事
ISCO冇辦法帶起隊波都係事實
除非諗住拎一季黎比ISCO吸經

最好之人已不在陣中

老實講佢今季證明自己未勁到可以一個hold 哂d波黎carry

拎D.Silva同Isco拍埋一齊真係高下立見

雪伊用辛
同雪達用賓有咩分別？

咁你又誇張得太緊要
唔好用個雪字
其實適當比佢抖下冷靜下
可能過多排又會有返上季季尾表現

季初辛仔射完幾球世界波咪又係球王上身鳩黎
助你老母咩 又想借d意反isco

一向都話迷沾好撚肉酸
成日九唔搭八拉辛同伊落水

講得好
睇黎最好既人唔係陣中

isco 辛都一定係未來重點培養

仲有施巴 m洛 未來十年西班牙未來+皇馬未來

放走是但一個佩狗唔該落台

M洛一般料
高仔

艾拉維斯一冇左洛b就係降班區

點睇摩佬係更衣室住死裡的打

魔性黎
教得NIGGA多自己都衝動左

西波皇去阿聯酋屌女，屌到腳軟世冠雞胸

世冠都然唔到拖周可以執定包袱

好人好姐去教獌都死啦
摩佬本來已經摩 依家正式入魔

C朗係士砵亭出身牙

Check下你個腦好喎 邏輯完全錯

咁人類起源係非洲 反nigga=反人類

曼迷嫌d球員未夠班 岩哂 我地有隻十一號好岩你地

唔爭在要埋個9號超級組織型前鋒

皇post係咁講力架獌做乜尻

用自己意志講野

佢智力得6.30 禾勉強都有63

Oh on！你智力有630有咩可能up得出反曼=反朗依d言論

真 拉空王 又唔貪功 又靚仔

真 精神病患者通常有獨特見解

但你未

原來係6半 funson

Marca's cover: Athletic's Kepa (23) will join Real Madrid in the first week of January. He will sign for 6 years and get €2.5M annually. Real Madrid will offer Athletic €25M (€5M more than the keeper's release clause).

唔信 你結結實實比個說法我

迷雲狗唔好再理條on9啦

我...鍾意佢個名

今晚抽中比石達斯一定比人圍屌

一日未官方宣佈都唔好射住

希望psg 睇中b9 買走佢

cls

kane hazard dybala Werner all come rm la

已射
卡斯拿返印度食蕉

馬卡: 包皮 will join Real Madrid

只要阿斯confirm埋 起碼中9成

食屎啦
我要DDG

直覺會中比錫

幾點抽籤

冇所謂
係咪都比人話有得益

7點

16郎

今年歐連抽籤搵唔到阿仙奴 係咪搞錯左牙

冇得睇雲加比人大炒真係差咁d野

唔好怪我地唔留手了

躝啦

收皮啦你邊撚個

關你撚事 叫你條賤種躝洗擇日

牙路假皇迷

牙佢老母路咩
洗撚同條鏝城國米狗客氣

學埋d疤狗亂屈人賤種
祝你比車撞死

好撚驚啊屌你老母

同國米狗一樣咁煩膠

維哥老馬有火

你睇你嬲到

仲有冇野講啊 無野講就好躝去你鏝區睇抽籤啦

岩岩食飽
想問有棋靈撚睇未

Ching走啦

嘩屌鏝市打屁round 2

同佢有親咩

喂屌鳩白唔好留個icon就潛水

有野都唔一定要同你條柒頭講
入黎淨係同你講野咩傻鳩

佢有客啊

唔比人捧皇馬

同呢d狗仔互屌都曬氣 冇意思的

我屌你牙

幫條鏝狗送殯牙

諗定遺言同邊個講未啊柒頭皮

係就快

萬一抽中咪16強見囉

嗱nigga維
呢獲我就撐你啦

等摩佬.出手屌撚爆佢

好地地唔得既！

你俾人屌仲屌人

.

又玩依味野

唔屌得咩

我入即討講野都好低調ching

維哥走先 小妹頂住

皇迷興內戰 你吹咩

你同佢一擔擔

就黎抽籤，一人少句啦

就算比人圍屌我都會繼續捧皇馬

係鐘意嘈鳩你條賤種鏝

我係鍠鏝唔係賤種鏝

打完人算啦算啦

冇得算喎

你樓上果幾個係 熱 阿 鏝 獌迷

牙維好好火

因為我太on9先比獌迷屌姐

咁快趣就收皮扮假膠

明槍易擋 暗箭難防牙

我下次會識做啦，贏完獌唔入黎搏屌

咪扮啦，之前成日係公海抽我皇 而家扮咩啫

共同敵人係你同隻賤種路

上星期未贏獌入黎9up都無比ching 屌得咁痛😣😣😣

弱智狗係咁

沙比

捨撚得走未
唔差在推到1001
反正630條戇鳩都試過

Xabi
依然都係咁型

條賤種想學老鼠套路上位嘛
連老鼠一半功力都無

睇埋抽籤先

牙維 抽中獌連你點算

世清都回歸

搵y絲傾訴

執你兩劑

你咁講我唯有多d入黎學野

我叫bb唔撚理你先

Oh on!!!

你咪630本人囉

唔使啦 高攀不起

屌你金毛白都想溝

對鈀

psg

屌

屌咩

抽psg 肯定又保送

要比包皮教訓了

可以專心西班牙盃

屌。。。。

死疤狗無得再吠保送

北京電視

首名都要對祖記，其實唔差太遠

一定保送啦

要出局了

屌 mola mola

得2個波係人都知邊個係邊個

不過算啦
今年本身既實力都難拎歐聯

玩撚完 16強止步

唉，冇占士點夠PSG踢

BTW 又保送拜狗

包皮會入幾多球?

唔拎歐聯，都唔想十六郎

456了

雞胸了
有占可能再輸多啲

唯一希望被大炒
之後清洗賓周馬

做返16郎

久違既16強出局

PSG

痛痛快快咁出局

送光頭佬上路

痛快出局 大清洗 賓狗 機師 猩猩等人爛

臭jer佬又贏

通常冇希望都會................更加失望

d人笑我地抽psg 我地輸左之後八強你咪一樣要打

疤狗過到車再講

連續2年抽硬野,仲話保送,笑4

要被迪馬撚狗咁撚我地了,molamola

可以教訓下psg呢隊西波了

最開心係疤狗抽到車 兩隊都好撚憎
睇狗咬狗

又話保送 比隊咁撚難打嘅黎

對祖記點都好啲啦

可以被psg教訓下呢隊西波了

尼馬 包皮 我皇條防線點玩牙

爭個首名但要對祖其實同次名抽psg差無幾

molamola

驗定貨先 包皮

蝴蝶效應牙清

驗乜春野.... 唉

我地b9入番十粒冇乜難道啦

蝴蝶效應，如果我地唔中psg
好大機會係車仔中psg
咁疤狗就保送8強

驗貨屁馬

又要睇丹狗完封C7

冬季轉會
會員摩迪 西波皇>巴黎

又黎卡雲尼對賓周馬
諗起都好笑

psg遇到賓周馬
算你地唔好彩了

又唔係話你 洗唔洗咁多膠...

真 只要佢一人之力carry 下年就金球了

轉會了 迷大巴黎

Psg

對面都有個卡雲尼不相伯仲

有預感到時又一堆傷兵
用hakimi守屁馬

希望賓周唔好掛住入波

對面有尼馬我地冇比目魚

疤狗logic
上年PSG係16強比我地踢出局
證明PSG只有16郎實力
皇馬抽PSG即係保送

對psg 係時候要認真踢

😂😂😂

係喎 第一回合要用夏雞美

拿祖又可以入psg波

對尼馬

仆街了
想像到hakimi比尼馬撚到要喊住完場既情境

最強前鋒對決
我買賓周贏

驚包皮多d

咁我放拿祖算啦
hakimi 守熱狗都腳震企唔穩
守屁馬變爆旋陀螺都似

拿祖右閘破蛋

世界波

已經幻想到首回合被炒5球
次回合棄用賓周馬後熱血出局

變爆旋陀螺姐是點

到時華仔會受傷出唔到

屌你又保送皇狗

好難明

高基連vs世三

到時細華就會出得

幾時抽歐霸

上季車對阿 世三中場爆上去入波果球

唔關皇狗事 糷狗

果然叫卻老/toni kroos 嘅會然係高汁D

真係對psg

信唔信我場場祝福加度素贏波

嘩屌 中左PSG

16郎了

冇人睇好我地仲好 輸左冇咁柒

正面諗對比錫達斯 俾比比強姦報仇
倒不如鬥場硬仗 之後大清洗

唔睇英超 梳牙

爭埋世冠盃我地踢下養生波等下季把啦

疤狗贏我地輸就準備深潛

心水清
嬴丁比錫達斯都激唔起佩狗清洗決心
大敗一場仲好

高基連咁樣

可以比包皮撚到咩地步

死啦摩佬都知 係得牙維同我唔知

上場now高速讚揚夏基美 踩拿祖
拿祖包位準 閘晒d波 講到佢好彩咁

有冇養命酒

又上上籤

明眼人一睇就知拿祖係有料啦

冇上水 唔代表冇睇波

認真我支持皇馬

我好撚興奮呀
第一次睇抽簽睇到扯旗！

以輪換球員黎講一定係最高質個幾個
最重要一點係冇咩大病大傷
隨時候命仲要後防所有位都打得
真係唔到你唔服佢

Toni Kroos‏Verified account
@ToniKroos
nice draw

牙卻型到

我腳:教訓下psg呢隊閪波

咁琴日

我地仲有西班牙盃

西丙贏唔到唔撚係諗住拎冠呀

唔覺psg特別勁 最多同我地同lv, 甚至低少少
中前差唔多，但我地後防贏，我朗踢歐聯特別醒神

一係雞胸 一係歐聯/西甲

short撚左

比啲信心

香港講波佬垃圾到 聽親佢地9up就眼火爆
冇波入唔會分析下個原因 永遠剩係識講C朗 賓周狀態差 腳風唔順
個個球迷都知啦 洗撚你講咩

包皮可不可以歸家？賓周等緊你

為左對拜仁卻老會唔會爆seed

輸到傻撚左

上次對psg拿祖打左閘,今次打右閘

你乜水

抽完果一刻我都有咁講 女朋友讚我型

嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

你邊有女友

拿大哥神來之筆

Cap定圖 等鞭屍

岩架啦 炒鑊金 光頭佬下課 夏天瘋狂買人

分工清晰
兩個中堅都踢得好啦

佢女友係y絲
臭jer佬可以證明

now d旁述不嬲on9

今年R聯都係鏝鈀之爭架啦

收皮啦 yc岩岩係我隔離同我一齊睇抽籤呀

摩佬逢大時大節先上黎9up一兩句
皇區無你唔得掂牙

如果-6win 到

佩狗睇完係咪就要買屁馬

psg區個個話唔驚皇馬

Y絲講野就黎要加#metoo

有咩好驚

小妹都要
#metoo

呢個時勢仲邊有人驚皇馬

拿大哥屈g

上水俾你恰 不了

今季的確冇一隊驚我地

皇馬 公家雞

希望賓周馬儲左半季既精 射晒落psg到

Agger路唔係連登PSG球迷區創始人黎咩 返去ok?

阿古路 多重人格！？

下年2月爆seed 差唔多

條友不嬲雜種狗

第一次認同妓女

係呀
摩佬的起心肝清理門戶掃走晒 獌狗 熱狗 阿狗

麻煩皇區巴打可唔可以幫幫手拖返隻狗入狗籠

點解仲有人理d弱智爆閘狗

條友專幫鏝拉仇恨

sorry佢鏝黎唔關我地事

屌你巴黎狗 爆閘

係都叫鏝狗關我地撚事

雜種狗無家可歸

直接block柒佢啦

輸波油王肯定唔放,贏左佩狗又未必買,molamola

sorry 晚晚射哂落光頭佬個光頭到

Are you fxxk kidding me？
望條垃圾賽前受傷或入獄好過

卡雲尼 賓周馬
邊個入波先

funson9

唔怪得知光頭佬個頭拎到反光啦

朗個歐聯入球紀錄要下季先再有得刷新了

下季有無份踢都成問題

我話俾你知 買到伊卡迪既機會無零呀

個時國米狗你直頭開post屌佢喎

無零。。。

oh on

連零都無

psg
一黎就打大老

Psg: We did it!

Psg洗撚反杯咩...

紅色特大

我地主場先定作客先

十六郎

已經可以遇見到包皮 屁馬 卡雲尼 剷草剷到膝頭都損

雖然反25達狗
但希望佢幫手打柒疤狗

龜頭損晒

🏠 14/02, Santiago Bernabéu
✈️ 06/03, Parc des Princes

臭jer唔慌唔損晒

那些年錯過的10號
那些年錯過哈美斯
好想擁抱占
擁抱最強的攻中
曾經拿過最佳中場
到最後借走才發現
要入球滴滴點點
全部都靠你～

先主後客 即係我地比人we did it 啦

上季四強次回合比人十五分鐘二球

你唔係以為主場會贏到下話？

無速度嘅皇馬vs極速嘅psg

包皮狂數垃圾皇456
呢獲臭jer佬搵定醫生反包皮都得了

主場點都贏一粒先 之後比人反cup 先夠柒

積仔好似冇得踢首場 如果華大哥仲傷緊
咁右面好大機會係夏基美踢....

2月踢擔心bale好過

不嬲冇呢個人

一早都唔撚諗住預佢啦
世冠四強分分鐘都捱唔過

咁都好D 後防可以擔心少樣

到時456畀人攞出嚟binc恥笑
7-1.jpg

點解fb 班人可以咁有自信
講到食硬鈀咁

迪馬剷草

廉頗老矣

班友連賓周都吹奏就知係波都唔睇嘅弱智假皇啦

機師好扭得

BALE ON THE MOVE?

According to reports in Spain, Gareth Bale has agreed terms with Real Madrid to leave the club next summer.

望就牙朗keep住個態
之後咪再41212

賣唔係問題,買左人先得唔得

有人接你先啦屌

買唔買人都要賣
橫掂唔賣 都無佢呢個人落場架啦
省番d人工

Real Madrid ready to launch Arsenal swap deal in bid to seal Alexis Sanchez transfer, Arsene Wenger likely to accept

This is according to Don Balon, who suggest Arsenal are likely to accept an offer to bring winger Vazquez to the Emirates Stadium as a decent replacement for the departing Sanchez.

Florentino Perez has slapped a €90million (£79.5m) price tag on Gareth Bale's head, according to reports in Spain.

Real Madrid 'eye Alvaro Odriozola swoop'

According to Marca, Odriozola will be Real Madrid's number one defensive target at the end of the season, with Los Blancos prepared to activate his £35m release clause in order to complete a deal.

Not Bale, Jose Mourinho Interested In Signing Real Madrid’s £442Million Attacker

According to Don Balon, Jose Mourinho is prepared to end his long-term interest in Bale owing to his multiple injury concerns over the past 18 months. The report adds that the self-proclaimed Special One will instead focus on signing Asensio, who offers better value for money, being seven years younger than the Wales international.

Asensio currently has a staggering £442m release clause in his contract due to expire in 2023, but United are still confident of convincing Florentino Perez into a sale with a big-money offer in seven months’ time.

如果山狗踢到歐聯, 即屌

繼續用班nigga 啦

nigga同摩狗絕配啦咁中意打交

布達堅奴：太早碰上PSG

【體育】力爭衛冕的皇家馬德里於歐聯16強將硬碰法甲勁旅巴黎聖日耳門，總監布達堅奴不違言，兩強提早了相逢的日子。

巴黎聖日耳門藉著尼馬、基利安麥巴利與卡雲尼3大前鋒，今季劍指歐聯冠軍。16強遇上兩屆冠軍皇家馬德里，也是尼馬離開巴塞隆拿轉投巴黎聖日耳門後，首次重返西班牙出戰競爭式賽事。這個強強對碰，意味其中1支爭標熱門，會於16強行人止步。

皇馬總監布達堅奴（Emilio Butragueno）對此抽籤結果說道：「我想這個戲碼早了一點上演，兩隊均是爭盃分子，這個戲碼有可能是決賽。」不過，布達堅奴無懼PSG來勢洶洶：「巴黎聖日耳門一年比一年強，但他們同樣抽不到好籤。」

該名皇馬名宿補充：「在這種高水平比賽，重要的是我們有信心。假如踢出最佳水準，我們能夠與任何球隊周旋。」

多謝雲爺爺肯接件垃圾

迷雲狗講兩句

迪馬要剷草了

我皇可以提早2月收工了
西甲歐聯一齊byebye

衛冕左當還債

達子做老豆了

條25仔關我撚事

迷達=假皇

有冇屎忽

應該冇

咪撚理條假膠疤狗仔啦

改個名，話個 account 畀咗第二個都有人信？屌你咩世代呀？ 不如你話你賣千年虫特效藥呀，笨？

本身唔憎美斯，不得不承認好撚勁
但小花迷實在太on9

爻吾刀

本身唔憎鏝狗，不得不承認好撚勁
但賤種路實在太on9

我想講你quote緊個兩位都係垃圾黎

=.=

ho ball

又被撚狗了🤕

不得不承認佢講野真係好有道理

賓周馬係垃圾

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

Welcome home mbappe

Welcome home hazard

突發！麥巴比在班拿貝亮相！

但身穿PSG球衣

拖舟：包皮已想好怎樣在班拿貝慶祝他入球了

鏟草

Welcome home james

有誠意就開個新ac玩啦

沙比撐皇馬毋懼PSG：一流挑戰

歐聯16強抽籤出爐，最矚目的對碰要數力爭3連霸的皇家馬德里硬撼今季躍升為大熱門的巴黎聖日耳門。雖然皇馬近況只屬平平，不過沙比阿朗素則率先表達對舊東家的支持，並稱他們會享受這個挑戰。

PSG今夏一口氣簽入尼馬及麥巴比兩大球星，於分組賽面對拜仁慕尼黑更曾大勝這支班霸，故被看好有力問鼎冠軍。反觀皇馬雖然連贏2年，不過今季狀態平平，加上後防傷兵問題嚴重，故遇上PSG絕非支持者樂見。惟曾效力皇馬多年的沙比阿朗素則對舊東家非常有信心，指他們肯定會與PSG合演一場精彩比賽：「皇馬最喜歡大挑戰，他們絕對可以應付。很難說哪一隊較大機會晉級，事實上現在說這些意義不大。不過我個人支持皇馬。」

至於皇馬另一名宿布達堅奴則指這是決賽級的戲碼，「根據兩隊的實力，這一場比賽原本有機會到決賽才上演。PSG每年實力也有進步，今季他們分組賽十分出色，有非常大的潛力。」

KEPA ARRIVAL COULD SEAL CASILLA EXIT

Kiko Casilla will be free to leave Real Madrid should the club sign Athletic Club goalkeeper Kepa Arrizabalaga, according to Marca.

Casilla, who had been linked with a switch to Newcastle United last summer, is reportedly surplus to requirements and will be available if Real can secure his replacement.

躝啦卡斯拿

即係賣ac係假啦

我鍾意佢個名

但係卡斯拿走嘅話
青訓得返積仔拿祖hakimi
m洛同5月又話要借走
唔夠人註冊歐聯

差一個字已經相差幾何級數

仲有光頭佬個仔

呢個驚波嘅垃圾仲衰過靚名人

真名王

唔夠人咪唔借走咪得囉
洗同佢驚

皇馬在本週就將迎來自己的世冠盃之旅，而球員們應當對於紅牌格外謹慎，因為踢完世冠盃，他們就將迎來與巴塞的惡戰。

據《馬卡報》指出，若在世冠盃最後一輪中得到紅牌，那此紅牌就將延續到皇馬的下一場正式比賽中，也就是12月23日的國家打比。

都係輸架啦

垃圾

其實點解大家咁驚PSG 大家55波
PSG個後中位根本唔穩 搶中場一定皇馬三子更優勝
牙朗歐聯又有入球保證

有賓周馬我冇驚過

再者又無歐聯經驗
濟講上年 領先到咁都可以比巴塞反Cup就知成隊波唔得

牙朗有態就唔驚

上次對熱狗有D人都話唔驚

6粒wo?係6粒wo!

@月狗
邊隊贏都有著數

Ching又故態復萌

屌 PSG踢親歐聯都脫腳 幾次對巴塞領先都被反Cup
亳無大賽經驗 教頭又柒下柒下咁
要驚都係驚麥包比既神來之筆
但強強對抗 兩閘會更注重防守 我有信心

自信=假皇

尼馬加包皮 皇條後防守唔住
16強賽事既重點一定係艾馬利到

扮左幾日 630終於現真身了

點會拎上年果隊psg黎比
人地今年前場多左泥馬麥包皮 差左成個lv喎

猩猩已經準備好report

不過又咁講 我地有最強賓周馬 對面入幾多佢一個都入返啦

就算賓周馬入唔到
佢既拉空同串連一定令皇馬進攻提升十鳩幾個level
令阿朗同isco都每人轟入最少3球
出面班車狗話軌對疤係hazard登基世一既機會
我就話hazard幫賓周馬抆腳毛都未夠班

佢都未發癲

賓周同占士講I am coming
代表咩？

代表佢同占士唔會再踢皇 一齊轉會

代表佢就射

經驗之談

屌你老母

唔俾咁爛口！

代表賓周射完一堆精係光頭佬頭頂
哩家要飛去德國幫靚仔沾含撚

Oh on了

妹你老母閪

block 左佢咪理條傻閪啦
你用toni kroos 咁型嘅名
但對住D垃圾user講野
真係搞到自己cheap 晒

好靚仔

靚名王 真名王 假名王

走晒啲唔知咩人入嚟

出面講朗哥唔識助攻咁又唔睇下2017年助攻幾多 朗哥踢正前咪又係差成日墮後進攻個美c幾個

最好以後唔好返嚟，玩精神分裂好煩膠

講番場 16 強，如果無態真係收得皮，PSG 個勢唔係講笑，屁馬加隻麥包皮已經令皇後防風聲鶴唳，加埋卡雲尼呢啲賓州級嘅神鋒 ...

不過，皇打歐聯係醒神啲，有加成，睇吓拖舟有咩計封殺屁馬同麥包皮，仲要睇前場阿朗入唔入到波，啞火就又係收得皮 球員傷患又係另一隱憂 ...

最後，先主後客就更加係危危地 ... 1-0 主勝畀人 3-0 真係 we did it .... 人地

由鳩佢地啦
出邊好多人唔知幾耐冇睇牙朗踢波又係到鳩up

最撚鐘意屈尻佢永遠都等餵 以前打翼鋒d助攻 key pass 完全唔提

講助攻又唔睇下so9同賓周馬差幾遠
賓周馬呢d拉空帝邊識入波架

土方十四郎：牙朗=tip in王

因為比賓周敗晒
所以咪唔知朗有助攻過黎
如果阿妓前鋒肯生性
奧燒一年都唔知刷到幾多助攻

前兩年牙朗入波多d,就鬥助攻，團隊榮譽，又話對弱隊刷數據……
宜家開始轉型，助攻多咗，團隊榮譽就大家咁上下，就吹奏返入波，跟住重要比賽入波個d唔睇,美斯自己入弱隊波吹奏返，組織勁過阿朗，明明打嘅位都唔同……

利申：我覺得兩位都呢個時代嘅球皇，係唔知點解要踩朗捧美斯，球皇又唔係得一個

???

法國手足們都好善忘
咁快唔記得點比熱狗屈機

我仲記得

得某幾個9upper姐死臭雞

做咩啊手足

邊個同你手足牙
利申真皇

喂喂喂 唔好亂講野啊臭雞

抵啦咬我？？！！

我都唔明有咩好比
最撚好笑係之前牙朗攞完金球影相都要畀球盲反淨係自己一個影冇團隊精神
冇美斯就冇c朗 係都要既生瑜何生亮為反而反為咩呢

你撩禾先

疤狗萬歲萬歲萬萬歲

人地周杰倫掛住開演唱會 好耐無睇我地隊西波

我祝你全家幸福

死niggar

呢幾日咁搶口

唔好話人 我哋都大把人會反美斯啦

多謝啊
死黑鬼

牙維輸波唔笑唔通.....先笑羊

喂 又貢惡 想典先

喂屌你老母又逼害我

死熱狗

英超狗躝

熱血公民得罪你啊

岩 皇區唔需要紅色同藍色

到底有邊個係純白鎮成員

拜狗

拜狗死返去德甲區

獌狗呢

死返去獌區
皇區只需要我同yc

ho ball！

yc是禾的

Yc啫係你隻左手？

好球！！！

成班辣殺

皇馬睇中沙拿

利物浦的沙拿加盟後大爆發，今季已為「紅軍」攻入19球。有報道指，西甲勁旅皇家馬德里看中此子，並準備好將盧卡斯華斯基斯納入交易條件，希望可以換得該埃及球星加盟。

鳩白唔識字

25雞

啫係佢背叛咗你地雞一族

🌭

個時踢羅馬咪踢到成碌柒咁

去左利物浦翻生了

真係當利記ON9架咩

笑撚死
歐聯入波王同助攻王都係阿朗
皇馬嘅入波紀錄同助攻紀錄都係佢

D人睇球王片少見到C朗有助攻
同埋全部tap in
再加埋賓周敗撚晒
咪搞到睇上黎阿朗少助攻囉

真毒confirmed

oh on羊

卻老根本係外國高登仔嚟嘅
成日喺Twitter 9UP

好可愛

G持

垃圾fifa

係就好

龍門咁急用咩

真係好撚on9

咁撚厚面皮

唔洗理條柒頭

賓周馬同630都係垃圾 躝

屌得好

再嘈買你摩連奴

講心不講金
daddy同禾一樣都是真皇黎

靜啦淚b

J-Rod：希望長期做「仁」

【體育】拜仁慕尼黑借將占士洛迪古斯一度有離心，但最近表現漸入佳境，更希望可以長期留下來。

占士洛迪古斯（James Rodriguez）今季以借用身份從皇家馬德里加盟拜仁慕尼黑，早前把他引入的主帥安察洛堤被辭退後，一度有傳占士也將離隊，但他反而愈踢愈好，在新帥希歷基斯麾下，奠定一席位。

這名26歲哥倫比亞國腳更希望長留這支德甲班霸：「慕尼黑是個美麗城市，拜仁亦是大偉球會，希望在這裡效力很多年。」被問及最想為拜仁贏那個冠軍時，J-Rod貪心的說：「德甲、德盃，為何不把歐聯也拿到手？」

今季為拜仁在各項賽事上陣16場，交出2入球、4助攻，洛迪古斯坦言已適應德國生活：「現在感覺很好，你可以在場上看得出來，所有我嘗試做的事，最終都有回報。」

oh yes!!!!!!!!!!!

普巴承認為返曼聯拒絕皇馬

保羅普巴去年夏天以高價重返曼聯，他近日受訪時承認當時同獲皇家馬德里招手，不過最後仍決定重回「夢劇院」，至今亦毋悔當時的決定。

去季以破當時世界紀錄8900萬鎊由祖雲達斯重返曼聯的普巴，承認自己其實有機會加盟「銀河艦隊」，惟自己始終希望重返曼市：「老實說，皇馬曾經向我招手，而我亦考慮過加入他們，同時我亦在考慮曼聯的事。而我的心一直叫我重返曼聯，我也不知道為什麼。但最後我決定了回到曼聯，我也不後悔做了這決定。我從不為自己的選擇而後悔。」

世冠撼皇馬 羅馬連奴：有方法贏C朗

【體育】世界冠軍球會盃已經開打，代表海灣區冠軍出戰的艾查捷拉連過兩關後，將會在周三迎戰歐聯冠軍皇家馬德里，隊中王牌羅馬連奴表示球隊現時氣勢如虹，將不理會皇馬有多強，誓打出自己風格，而他自信可挫基斯坦奴朗拿度。

來自阿聯酋的艾查捷拉在資格賽擊退奧克蘭城，在8強則以1:0小勝亞冠盃冠軍浦和紅鑽晉級4強，將挑戰皇家馬德里，爭奪決賽席位。隊中來自巴西的26歲前鋒羅馬連奴接受國際足協官網訪問，大談對鬥銀河艦隊的展望。

原來羅馬連奴跟隨巴甲勁旅哥連泰斯，曾在2012年參與此項大賽，雖然奪冠而回，但自己只上陣15分鐘。他表示這15分鐘成為了今次比賽的經驗，也指與皇馬正面交鋒是最好的願望，「我在這裡（艾查捷拉）扮演十分重要的角色，我的工作就是製造入球，我會為球隊付出很多，球隊非常年輕，但十分有個性。」

在對奧克蘭城射入全場唯一入球的羅馬連奴也表示，在場上就不理會皇馬有多強，只會專心比賽，「踏上草地的一刻，我將會忘記對手身上的球衣顏色，忘記了他們是皇家馬德里，就算他們有22個超級球星，就算有很多傑出的球員也一樣。就算有基斯坦奴朗拿度，我也有方法去擊敗這位世界上最強的球員。」

圖片來源 : ©AFP

嬴我朗又點?
你嬴到球王賓周馬?
佢拉空位拉到你出底線

占士回家吧!

收皮吧

好球

你無恥

watsupp nigga

煩膠總是出現

邊個清開下一個 post 呀？

正皮支持
負皮唔反對

屌你老母陰鳩我

正皮me=反對

今晚有波睇？

Yes Cwc